Creazione blog
##############

:date: 2019-06-25
:category: blog history
:slug: creazione-blog
:authors: Fede
:status: published
:lang: it

Ho creato questo sito per poter raccontare le mie esperienze, ...( e altre cose che si direbbero in una situazione del genere)

Questo blog è stato creato con l'aiuto di Pelican, Fede
